[WOW]幪面超人AMAZONS劇場版 PV

5.19上映

仁叔睇得返野

唔奇
按設定Amazon應該有自我復原能力
只係仁嘅復原力遠遠無悠咁強
先搞到第二季盲足成季
本身應該慢慢恢復緊

悠又要做基拉

演員表仲見到前嶋曜、白本彩奈
應該仲未死?

依套好睇